想11號晚/12號幫手嘅入一入黎

發夢到時會用以下物資

大家記住唔好大懵唔覺意擺低呢啲嘢係垃圾會出面啦
唔係比人偷左黎用就唔係咁好

pish

推